好想做個全職廢青

上年考DSE 但跛9咗中文 咁就無左個學位 諗住雙修會好走啲 但依加wk5我得3成出席率 DSE都未的起心肝溫

每日淨係識食瞓柯 好無人生意義 有無巴絲係過來人 可以比啲意見分歧